有無人報讀過EF啲留學課程

報左去劍橋分校EF讀，9月就去
有啲淆 成日都覺得伏伏地
想知係點

聽落都知伏

有冇link

幾年前去過oxford果個 有咩想問

自膠 原來你唔係study tour
係接翻上u果啲?

我都有興趣讀 想問有咩要注意

上堂教咩架？home stay啲人好唔好

無咩要特別注意既 都係要整簽證同埋肺結核測試

EF著重玩多過學野，睇你要乜，如果想學野唔會揀EF,又貴

study tour就普通英文
host應該係印度人 同我地冇乜交流過
有個團友個host比發霉定過期嘢佢食 搞到入醫院 但個host都wfc

咁pk既 咁最後尾點解決？

初中果時報過遊學，都十幾年前，
根本上果啲英文堂都係On99
全程玩為主，英文堂只係交差

有冇咩party 她玩 食到女？

好似轉左host 同埋將舊host blacklist

以前去過Manchester EF

個host咁能過份 聽您咁講搞到我好淆

感覺如何？

學校就垃圾嘅 ，課程都係 但讀得好嘅可以入好U
我之前讀過身邊朋友都成日屌EF 你想有好campus life ，冇嘅 得班做野慢嘅staff ，
唯一好只係識朋友 ，讀好啲，讀完拿拿聲入好U 好過

報過 3個星期去Brighton

咁hea！

幫襯過呢間野有不愉快經歷，詳細唔講，不過唔推介

好輕鬆，因為純粹當玩。完全唔係讀書